msgid ""
msgstr ""
""

msgid "Add category"
msgstr "添加专题"

msgid "Add file"
msgstr "添加文件"

msgid "Add answer"
msgstr "添加答案"

msgid "Add section"
msgstr "新增版块"

msgid "Add a poll"
msgstr "添加投票"

msgid "Accept"
msgstr "授权"

msgid "Other category"
msgstr "其他专题"

msgid "Answer"
msgstr "答案"

msgid "Assign"
msgstr "分配"

msgid "Attachment"
msgstr "附件"

msgid "Back to topic"
msgstr "回到帖子"

msgid "by author"
msgstr "按作者"

msgid "by section"
msgstr "按版块"

msgid "by topic"
msgstr "按帖子"

msgid "Category"
msgstr "专题"

msgid "Category deleted"
msgstr "专题已删除"

msgid "Edit category"
msgstr "编辑专题"

msgid "Categories list"
msgstr "专题列表"

msgid "subsections"
msgstr "子版块"

msgid "Click to view image"
msgstr "点击查看原图"

msgid "Subsections and files has been moved to"
msgstr "版块和文件已被移动到"

msgid "All categories, topics, and files will be moved into selected category. <br> Old category will be removed"
msgstr "所有的专题、帖子和文件将被移动到选定的专题 <br>旧专题将被移除！"

msgid "<h3>WARNING!</h3>There are subsections <br> Move them to another category."
msgstr "<h3>警告！</h3>这是小节<br>将其移动到另一个专题。"

msgid "Curators"
msgstr "策展人"

msgid "Curators of the Topic"
msgstr "馆长话题"

msgid "Quote"
msgstr "引用"

msgid "[q]"
msgstr "[引]"

msgid "Only allowed 200 characters, other text will be cropped."
msgstr "只允许200个字符，多余文本将被裁剪。"

msgid "Delete categories"
msgstr "删除专题"

msgid "Complete removal"
msgstr "全部清除"

msgid "If you want to destroy all the information, first remove"
msgstr "如果您要销毁的所有信息，先删除"

msgid "WARNING! All the information will be deleted"
msgstr "警告！所有信息将被删除！"

msgid "Delete last"
msgstr "删除最后"

msgid "WARNING!<br>This is last post of topic. By deleting this post topic will be deleted (or hidden) too"
msgstr "警告！<br>这是最后发表的帖子，这帖子将被删除（或隐藏）。"

msgid "Delete message"
msgstr "删除信息"

msgid "After deleting, one point will be subtracted from the counter of forum posts"
msgstr "删除后，论坛的帖子计数器将减去一点"

msgid "Delete section"
msgstr "删除版块"

msgid "Delete poll"
msgstr "删除投票"

msgid "Download Topic"
msgstr "下载帖子"

msgid "Select a format"
msgstr "选择格式"

msgid "Link active 5 minutes"
msgstr "链接活跃5分钟"

msgid "This theme was downloaded from the forum site"
msgstr "这一帖子从论坛网站下载"

msgid "Downloaded"
msgstr "下载"

msgid "Downloads"
msgstr "下载"

msgid "Edit message"
msgstr "编辑信息"

msgid "Edit poll"
msgstr "编辑投票"

msgid "Edited"
msgstr "编辑"

msgid "You have not selected any author"
msgstr "你没有选择任何作者"

msgid "Category is not chosen"
msgstr "您没有选择任何专题"

msgid "You are trying to change another\"s post"
msgstr "您正试图修改他人的帖子"

msgid "Your message not already latest, you cannot change it"
msgstr "您没有最近的信息，您不能改变它"

msgid "You cannot edit your posts after 5 minutes"
msgstr "您不能编辑自己的文章，5分钟后"

msgid "The forbidden file format.<br>You can upload files of the following extension"
msgstr "禁止的文件格式。.<br>您可以上传以下格式的文件"

msgid "You may upload only files with a name and one extension <b> (name.ext </b>). Files without a name, extension, or with double extension are forbidden."
msgstr "上传的文件只能有一个名字和一个扩展名 <b> (name.ext </b>).禁止上传没有名称、扩展名，或用两个扩展名的文件。"

msgid "File name length must not exceed 30 characters"
msgstr "文件名长度不能超过30个字符"

msgid "File size exceed"
msgstr "文件过大"

msgid "File name contains invalid characters"
msgstr "文件名包含无效字符"

msgid "File is already uploaded"
msgstr "文件已经上传"

msgid "You did not choose something to delete"
msgstr "你没有选择要删除的东西"

msgid "Message does not exists or has been deleted"
msgstr "信息不存在或已被删除"

msgid "Length of query: 4min., 64max."
msgstr "查询长度：4最小，64最大"

msgid "You have not entered time"
msgstr "您没有输入时间"

msgid "You cannot write in a closed topic"
msgstr "你不能回复锁定的帖子"

msgid "Topic has been deleted or does not exists"
msgstr "帖子已被删除或不存在"

msgid "Topic with same name already exists in this section"
msgstr "在本版块有相同的帖子名称存在"

msgid "You have not entered topic name"
msgstr "您没有输入帖子名称"

msgid "Topic name too short"
msgstr "帖子名称太短"

msgid "Error uploading file"
msgstr "上传文件错误"

msgid "File attached"
msgstr "文件已上传"

msgid "Files"
msgstr "文件"

msgid "Category files"
msgstr "专题文件"

msgid "Section files"
msgstr "版块文件"

msgid "Topic files"
msgstr "帖子文件"

msgid "Archive"
msgstr ""

msgid "Java applications"
msgstr "Java"

msgid "MP3"
msgstr ""

msgid "Other"
msgstr "其他"

msgid "Pictures"
msgstr "图片"

msgid "SIS"
msgstr ""

msgid "txt"
msgstr "TXT"

msgid "WIN applications"
msgstr "WIN应用程序"

msgid "Videos"
msgstr "视频"

msgid "Cancel filter"
msgstr "取消筛选"

msgid "Topic includes filtering by authors"
msgstr "主题包括作者的筛选"

msgid "Filter by author"
msgstr "按作者筛选"

msgid "Filter will be display posts from selected authors only"
msgstr "筛选只从被选作者的文章开始显示"

msgid "Filter by section"
msgstr "按版块筛选"

msgid "Filter by topic"
msgstr "按帖子筛选"

msgid "Filter"
msgstr "筛选"

msgid "Forum is closed"
msgstr "论坛已关闭"

msgid "Forum Management"
msgstr "论坛管理"

msgid "Forum rules"
msgstr "论坛规则"

msgid "Forum search"
msgstr "在论坛搜索"

msgid "Forum structure"
msgstr "论坛构成"

msgid "Hidden posts"
msgstr "隐藏发表"

msgid "Hidden topic"
msgstr "主题"

msgid "Hours"
msgstr "小时"

msgid "Max. Size"
msgstr "最大尺寸"

msgid "Marked posts are deleted"
msgstr "标记的帖子将被删除"

msgid "Appointment of moderators"
msgstr "任命的版主"

msgid "New files in the last 24 hours"
msgstr "新建文件"

msgid "No new files"
msgstr "没有新的文件"

msgid "New at the bottom"
msgstr "新固底"

msgid "New at the top"
msgstr "新置顶"

msgid "New topic"
msgstr "发表新帖"

msgid "Title(max. 100)"
msgstr "标题（最大100）"

msgid "Disagree"
msgstr "不同意"

msgid "Other categories"
msgstr "其他专题"

msgid "Answers in the topic"
msgstr "在帖子的回复"

msgid "In the category"
msgstr "在论坛专题"

msgid "Looking forum files"
msgstr "看论坛文件"

msgid "Here, in the list"
msgstr "在这里，在列表中"

msgid "In the forum main"
msgstr "在主论坛"

msgid "In the unreads"
msgstr "在未读帖"

msgid "Forum search"
msgstr "在论坛搜索"

msgid "In the section"
msgstr "在版块"

msgid "In the topic"
msgstr "在帖子"

msgid "Writes in the topic"
msgstr "在写帖子"

msgid "Message"
msgstr "内容"

msgid "Post deleted"
msgstr "信息删除--"

msgid "Read more"
msgstr "更多"

msgid "reference"
msgstr "提及"

msgid "[r]"
msgstr "[回]"

msgid "Rating"
msgstr "等级"

msgid "I am glad to answer you"
msgstr "我很高兴你的回答"

msgid "to your post"
msgstr "您的文章"

msgid "answer"
msgstr "答案"

msgid "You are right! You are very smart!"
msgstr "你说的对！你很聪明！"

msgid "Restore"
msgstr "还原"

msgid "Results"
msgstr "结果"

msgid "Back to topic"
msgstr "回到帖子"

msgid "Forum search"
msgstr "在论坛搜索"

msgid "Search in the topic names"
msgstr "搜索的帖子名称"

msgid "Section deleted"
msgstr "版块被删除"

msgid "Section with topics and files are removed"
msgstr "版块和帖子被删除"

msgid "Editing section"
msgstr "编辑版块"

msgid "List of sections"
msgstr "版块列表"

msgid "There are no sections in this category"
msgstr "此专题中没有版块"

msgid "All the topics and files will be moved to selected section<br>Old section will be deleted"
msgstr "所有的帖子和文件将被移动到选定的版块<br>旧版块将被删除"

msgid "<h3>WARNING!</h3>There are topics in the section.<br>You must move them to another section"
msgstr "<h3>警告！</h3>在这个版块的帖子。<br>你必须将它们移动到另一版块"

msgid "Select category"
msgstr "选择专题"

msgid "Select file"
msgstr "选择文件"

msgid "Select section"
msgstr "选择版块"

msgid "Selected category"
msgstr "选定的专题"

msgid "Selected section"
msgstr "选定的版块"

msgid "Size"
msgstr "大小"

msgid "Topics moved to"
msgstr "帖子移到"

msgid "Time"
msgstr "时间"

msgid "Go to category"
msgstr "转到专题"

msgid "Go to forum"
msgstr "转到论坛"

msgid "To message"
msgstr "转到信息"

msgid "Go to topic"
msgstr "转到帖子"

msgid "Go to section"
msgstr "转到版块"

msgid "Topic"
msgstr "主题"

msgid "Close topic"
msgstr "锁定帖子"

msgid "Topic closed"
msgstr "帖子已锁定"

msgid "Delete topic"
msgstr "删除主题"

msgid "Topic deleted"
msgstr "主题已删除"

msgid "Topic deleted by"
msgstr "删除帖子--"

msgid "Undelete topic"
msgstr "取消删除--"

msgid "Fix topic"
msgstr "固定帖子"

msgid "No topics in this section"
msgstr "本版块没有帖子"

msgid "Move topic"
msgstr "移动帖子"

msgid "Topic name"
msgstr "帖子"

msgid "New topic"
msgstr "发表新帖"

msgid "Rename topic"
msgstr "重命名帖子"

msgid "Restore topic"
msgstr "还原帖子"

msgid "Unfix topic"
msgstr "取消固定"

msgid "Total votes"
msgstr "总票数"

msgid "All for period"
msgstr "所有时期的"

msgid "Last 10"
msgstr "最后10个"

msgid "Period (in hours)"
msgstr "期间（以小时为单位）"

msgid "There is nothing new in this forum for selected period"
msgstr "本论坛没有选定时期的帖子"

msgid "Mark as read"
msgstr "标记为已读"

msgid "All topics marked as read"
msgstr "所有主题标记为已读"

msgid "Upload"
msgstr "上传"

msgid "The time allotted for the file upload has expired"
msgstr "配发的文件上传的时间已过期"

msgid "Post deleted"
msgstr "信息删除--"

msgid "Who is here"
msgstr "看看谁是这里"

msgid "Who in forum"
msgstr "看看谁在论坛"

msgid "Who in topic"
msgstr "看看谁在帖子"

msgid "Post restored by"
msgstr "信息恢复--"

msgid "Vote accepted"
msgstr "投票接受"

msgid "Poll (max. 150)"
msgstr "投票（最大150）"

msgid "Poll added"
msgstr "投票已添加"

msgid "Poll changed"
msgstr "投票已修改"

msgid "Do you really want to delete a poll?"
msgstr "你真的想删除这个投票？"

msgid "Poll deleted"
msgstr "投票已删除"

msgid "Who voted in the poll"
msgstr "谁在投票"

msgid "No one has voted in this poll yet"
msgstr "还没有人本次投票中投票"

msgid "Do you really want to delete the answer?"
msgstr "你真的要删除的答案吗？"

